對連登失望的句子，看完你哭了嗎？

1. 我撕心裂肺的推post ，不過是心有不甘的表現，你與其到處找藉口，不如直接說一句「blocked」。

2.除了「我」 大家都是五毛